有無人而家獨遊大阪中？

語言學校學生 而家放緊假
好想搵人一齊食飯

加tg: delaynomorehey

睇左啦 樓主無應我

六月仲可以約?利申我都係絲

星期四到埗

今日過嚟
但同屋企人一齊

下星期黎

我都係6月WO 都想R飯腳

4月9到15都係大阪
可以食餐飯

6~11兩條仔係大阪。未用過有咩必食

京都大阪一個9 遊中 求帶路